[1月新番] [有圖] 最正女角分享.......

1月新番就完.....係時候總結/分享有乜正女角....(不一定需要係女主角)....

個人頭3
1. 格里芬 (飛翔吧！戰機少女)

2. Administrator (SAO)

3. 三玖 (五等分的新娘)

預咗大量負評..........

畫得出都靚㗎啦有咩好討論？

你岩岩講咩話?

3套都無睇過

格里芬世界第一

大家姐點解會....

好靚

admin